{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen \"Choo Choo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Reisin radadel."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"Lapsed armastavad m√§ngida m√§nguasjaversioonidega minust."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen \"Vroom!\". teel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Paljudes peredes on √ºks."},{"text":"Sa vajad v√µtit, et mind k√§ivitada."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"üòÄ Mul on ankrut vaja."},{"text":"Partidele meeldib ka vesi, aga ma ei ole part!"}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma viin palju inimesi kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Peatun bussipeatustes."},{"text":"Olen tihti kollane."},{"text":"Olen suurem kui auto."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Lendan pilvede kohal."},{"text":"Mul on istekohad reisijatele."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab s√µita treeningratastega."},{"text":"Ô∏è Mul v√µib olla kelluke."},{"text":"Ô∏è Olen hea rattateedel s√µitmiseks."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiged v√µi haiget saanud ja l√§hen \"Wee Woo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sireen."},{"text":"K√§in haiglas."},{"text":"Olen tavaliselt valge punasega."}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan kustutada tulekahjusid ja on pikk redel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."},{"text":"Kasutan vett tulekahjude peatamiseks."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"9","type":"transport","question":"K√§in vee all ja saan inimesi ja asju vedada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu sees hingamiseks on vaja spetsiaalset varustust."},{"text":"Mind saab kasutada ookeani uurimiseks."},{"text":"Ô∏è Reisin vee all"}],"options":[{"label":"Purjepaat","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma lendan, aga ma ei ole lennuk. Mul on peal keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √ºhe koha peal h√µljuda."},{"text":"Vahel kasutatakse mind p√§√§stet√∂√∂deks."},{"text":"Ô∏è Minu terad aitavad mul √ºles-alla minna."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua midagi valget ja n√§mmist!"},{"text":"Armastan m√§ngida stringiga!"},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D9C6","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen, et \"woof\" ja meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida!"},{"text":"Mulle meeldib palli taga ajada."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF48FB1","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."},{"text":"Olen noorena tihti kollane."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed, mis aitavad mul ujuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on suur roosa nina."},{"text":"Inimesed joovad seda, mida mina teen."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA1887F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"baa\" ja mul on kohev vill. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu mantel on v√§ga pehme!"},{"text":"Mind leitakse sageli talust."},{"text":"Mulle meeldib p√µllul rohtu s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81D4FA","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid!"},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCE93D8","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib mugida apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad ja kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib elada urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen naljakaid n√§gusid."},{"text":"Armastan koorida ja s√º√ºa kollaseid puuvilju."},{"text":"Mulle meeldib elada d≈æunglis."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kutsutakse kuningaks."},{"text":"Mul on pea √ºmber karvane lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha ja elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB74D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen pikk ja laikudega √ºleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√µuan k√µige k√µrgemate lehtedeni."},{"text":"Mul on v√§ga pikk kael."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFAED581","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}